連登民意調查：朋友遲到幾耐會嬲鳩？

同性朋友：30分鐘
異性朋友：1個鐘
男/女朋友：3個鐘

同性朋友/柒異性朋友: 0分鐘
靚異性朋友: 睇心情
伴侶: 唔敢

同性：半個鐘
異性：45分鐘
女朋友：半日

3mins
利申遲開

12個鐘你女朋友知你連登名？

唔知

20分鐘

15分鐘開始燥底

好討厭人遲到

成日遲到，無得嬲人遲到

同性朋友：30分鐘
異性朋友：5分鐘
男朋友：取決於因咩事遲

未試過有人遲過我

遲到算數
放飛機另計

你唔似咁大方喎

上次你冇遲到

你女朋友話你好大方

會唔會當面屌/直接走人？

你點知的

遲到師有冇諗過改

淨係接受到工事遲？瞓過籠個啲死緊
你有冇試過因為化妝遲

可恥，死不悔改

我上次係嗰度瞓

明知朋友成日遲就約佢早少少 自己再遲少少到 咁就啱啱好 唔使勞氣

樓主未試過俾人放飛機

你女朋友stalk咗你連登快啲del哂成人台啲cm

駁嘴！！

班仆街遲到個range闊撚過西隧

朋友冇計啦

玩膠就咪比，你知唔知會搞到樓主好撚柒尷

最盡兩個鐘

全部一樣？
兩個鐘之後會唔會直接走？

同性朋友：15分鐘
異性朋友：1個鐘
男/女朋友：出現就好

以上時間為我出現後計

瞓過龍嗰啲poor time management既話，遲十五分鐘內都可以，遲半個鐘都谷氣但算數，多過半個鐘就死梗
公事就無法，不過最好單聲無咁快，等我自己有心理準備。

都有，我多數遲都係15分鐘內如果知趕唔切會早至少一個鐘講聲，唔想人喺街on99等。

咁你係咪成日遲

坐底15 分鐘

無朋友呢

食屎啦你

冇朋友=冇得約=冇得遲

會
有次打電話俾佢我走先啦唔等

好勇我驚會比人屌番轉頭

全部人：半個鐘以上

同性朋友：2個鐘
異性朋友：1個鐘
男/女朋友：15分鐘

唔係你遲，係對方遲喎

係呀,係對方
我極少遲到,多數只會早到